## 1. В чому полягає відмінність localStorage і sessionStorage?
   localStorage: Дані, збережені в localStorage, залишаються на комп'ютері користувача після закриття вкладки браузера або
   навіть після перезапуску комп'ютера. Вони мають нестроковий термін зберігання та доступні для всіх вкладок того ж
   домену.
   sessionStorage: Дані, збережені в sessionStorage, будуть існувати лише під час виконання поточної сесії (тобто, поки
   вкладка браузера відкрита). Якщо ви закриєте вкладку або перезапустите браузер, дані будуть втрачені.

## 2. Які аспекти безпеки слід враховувати при збереженні чутливої інформації, такої як паролі, за допомогою localStorage чи sessionStorage?
   Необхідно утримуватися від зберігання чутливої інформації в localStorage та sessionStorage, оскільки ці дані можуть
   стати предметом крадіжки та незаконного використання. Додатково, існує ризик зміни цих даних з боку клієнта, тому
   необхідно валідувати та перевіряти їх на вірність.
   Зазначимо, що обидва сховища призначені для локального збереження даних на стороні клієнта. Однак, важливо усвідомлювати
   їхні обмеження та не використовувати їх для завдань, які можуть впливати на безпеку чи продуктивність програми.

## 3. Що відбувається з даними, збереженими в sessionStorage, коли завершується сеанс браузера?
   Дані видаляються